我的英雄學院263，粵語繁中翻譯

Read in TG：

關於更新：由於我地今次使用日文圖源，禮拜一買到官方正版，最遲會喺禮拜二(即使今日，通頂做的=,=)發佈，亦未有資金派到人入廠偷圖源偷跑，所以會比官方正版慢一日。而唔使用英版譯上譯嘅原因，係為咗降低翻譯錯誤嘅可能性，以及減少作業負擔(有時英文翻譯班人會9譯)，故如無意外，之後都會用日文原文，比起時間，我地更在乎翻譯嘅正確性。

關於捐款：我地團隊討論過，認為老翻收捐款唔係咁適合，所以大家現階段麻煩畀多啲言語上嘅支持我地，唔使再問幾時開donate了，依加未有計劃住。

連登我英集中討論區：
有咩問題請喺下面留言/聯絡我本人：

無追，但全力g持

遲一日已經算好快好癲

辛苦晒風巴

G持

睇之前入嚟畀like, 留低支持

多謝曬風巴
有得donate一定要出聲
辛苦曬

嵌字辛苦啲，有團隊大家一齊做輕鬆咗

多謝哂

多謝風巴

支持 辛苦晒

g持

冇睇開呢套漫畫 但支持本土
辛苦d 巴打sssssss

支持

支持！！

Hawks個眼神

支持！

翻譯得幾有趣，支持

支持 雖然睇唔慣

啲粗口位好正
加油

支持巴打
辛苦哂